\section{Format des fichiers d'entrée et de sortie}

\indent Les fichiers d'entrée et de sortie de FMG sont dans le format \emph{.mesh} (fichier contenant le maillage) et \emph{.sol} (fichier contenant la solution calculée sur ce maillage). Par défaut, le fichier de solution a le même préfixe que le fichier du maillage associé (\emph{xx.mesh} et \emph{xx.sol}). Pour les détails, cf. l'appendice 1 de la documentation de \emph{MMG} \citep{docMMG}.

\indent Ces fichiers peuvent être visualisées avec le logiciel Medit (cf. sa documentation \citep{docMedit})